Never mind i will find someone like you

收聲啦死肥仔

Never mind I won’t find someone like you

Like me?

自貼睇下似唔似

u cannot find someone like me

Cuz u r the most ugly man in the world

i is loser

I is pretty sure u is the champion in ugly competition

搵唔到搵唔到

nonino dis time i is da loser

ching ho ball

yes no one will like u

U cannot find but me can

U always be loser, but this time u is champion

me aint u

He is on99

I’m the only one

U is the only one and the lonely one

no need ar i glad 2b losa

U only
Fat ball

It is not u need or u no need problem, it is u ugly you know?

Think think u u no gf no frd no $$
Wt a loserrrrrrrrrr

u on9 i knife ugly u piss cc u la-.-